{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023073185981/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "베이직 라운드넥 니트 - 블랙"
    },
    "text": "「8 seconds」はサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 FW23 / 423851GY15という商品番号のニット組織の上着はカジュアルな雰囲気と楽な着心地を与えます。 ラウンドネックスタイルで製作されており、様々なボトムスとよく似合い、単品で着たりアウターの中に追加して好みに合わせて演出することができます。 この上着の表地はアクリル100%で製作されており、リブはアクリル89%、ナイロン10%、ポリウレタン1%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。 外部摩擦により剥がれ現象が発生することがありますので、バッグ着用などの不必要な摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯することをお勧めします。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要であり、暖房器具などの熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明にさらされると変色することがありますので、着用や保管の際は注意が必要で、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌の反応が生じることがありますので、外出の際は注意が必要で、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この上着のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "この上着はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "カジュアルな雰囲気"
        },
        {
            "question": "この上着はどんな着心地ですか？",
            "answer": "楽な着心地"
        },
        {
            "question": "この上着はどのように着られますか？",
            "answer": "単品で着たりアウターの中に追加して着られます"
        },
        {
            "question": "この上着の表地は何で作られていますか？",
            "answer": "アクリル100%"
        },
        {
            "question": "この上着のリブは何で構成されていますか？",
            "answer": "アクリル89%、ナイロン10%、ポリウレタン1%"
        },
        {
            "question": "この上着の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします"
        },
        {
            "question": "この上着の摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。バッグ着用などの不必要な摩擦を避け、ファスナーやボタン、スナップはロックした後、裏返して洗濯してください"
        },
        {
            "question": "この上着に含まれる付属物はどのように取り扱うべきですか？",
            "answer": "付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯することをお勧めします"
        },
        {
            "question": "この上着には何かアレルギーの注意事項はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によって注意が必要です。暖房器具などの熱気の近くに置かないでください"
        },
        {
            "question": "この上着の洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮することがあります。強い日差しや照明にさらされると変色することがありますので、着用や保管の際は注意が必要です。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください"
        },
        {
            "question": "この上着は敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌の反応が生じることがありますので、外出時には注意が必要です。長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管することをお勧めします"
        },
        {
            "question": "この上着の製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 525
    }
}